一粒脹左嘅鋰電池比你禁返平仲會唔會用返?

一塊反出黎既牛肺比你插返入去你仲會唔會屌

等我黎

我又要